有無老seafood 可以講下 以前98 08 股王係邊隻

18 年 係騰訊 700
咁 08 同 98 係邊隻
最後下場如何

個時Across the board咁升，隻隻都股王

08年咪941

當年思捷環球響當當

上堂一人一部股票機

思捷環球（330）由2007年高位111.64元到現價2.26元，瀉幅98%，才是第一位。

好想睇返以前討論區 有無人叫撈底

係咪之後一班班上曬IFC

98年係炒支那礦業股, 連礦都無都可以炒一餐, 當年蒙古能源死唔少人, 仲試過輪價炒得貴過正股, 見過未？

8號仔唔知累死幾多人

真係未見過
好想睇下歷史重演

GRAD左上IFC做IBANK

經典代表有電訊盈科（008），2000年最高83.9元（經股份變化調整），現價4.56元，瀉幅95%

中國龍工

8 號仔十年後都叫升得返上去
有無D 股王變仙股

堆資源股買礦場可以唔洗比錢

假到扑街

咁都上到市？

2628

中共欽點

北京控股

匯控07年班股民叫晒囂 有買貴冇買錯

Issuance of new shares買礦場

你係礦場owner會不會咁ON膠子。。

PCCW

我老豆由住港島 攪到 住深水埗

5

力寶、北京控股，當年北控392 叫失控

呢隻正 完全無反彈過

果陣未上市

當年地位同今日騰訊一樣

想知當年330 pe幾多

12.5

思捷1993年上市後股價3.2元，1998年初金融風暴時跌至1.24元歷史低位（PE11倍，PB1.2倍），2007年10月見歷史高價111.6元（PE25倍，PB12倍），不足10年飆幅達89倍。2007年10月歷史高位至今，不足11年大瀉98%。

SOR PB 12.5 PE過百

e家700 40倍pe都唔算高

多人中伏既 8。330。494。2628

2007年 945 宏利，中人壽，中移動

494又係一隻經典，拍住330

今晚係我窗台小電腦,拿起係倉底里取來330思捷環球
按下純正硬膠做的滑鼠, 一陣蟹味撲面而來,我徐徐倒入
由外幣結算的神話,當年$60買入的味道, 未嘗已令人昏醉.
我用手心的微熱,烘了一會兒,慢慢放進倉底,那坐艇的感覺
竟是廿多月不變,呵呵,人生何不如是,生命又何不如是,是更有味道, 還是一直如斯? 晚風拂面, 帶著三分醉意, 把人生思了一轉.
竟發現其實自己和街下行人一樣,如過河之鯽,在那明鏡之上,
惹了一身自己亦不知多少的凡塵. 330,的確是number

5仔一定係當年股王，仲有只857

電訊、科網

師父原來有叫人買

另一隻值得留意的藍籌股為思捷環球（330），股價的歷史高位為133元，現價仍有5元的折讓。思捷的末期息及特別紅利合共2.48元，現時尚未除息，近日已見有買盤密密收集，技術走勢亦轉強，短線上望133-135元。

binc

另一隻值得留意的藍籌股為思捷環球（330），股價的歷史高位為133元，現價仍有5元的折讓。思捷的末期息及特別紅利合共2.48元，現時尚未除息，近日已見有賣盤密密沽出，技術走勢亦轉弱，長線頂部已見133-135元。

冇人提中石油
08年一眾IPO支那股隻隻爆升

一定係蒙古能源

呢隻懞撚真經典

以前讀小學嗰陣都知5號仔好勁成百幾蚊

494同330 有玩開十幾廿年股既人多數中過伏

仲有2888

5仔一直keep住穩定派息 就算$100 貨而家計唔算好傷
2888 慘情好多

電訊盈科

中石油升唔多, 係A股果邊先炒到癲姐

我屌 岩岩Google 左 00 年 200$ 插水落 0.66
之後07 再比人炒上 70$ 08 年再插過
宜家 0.14
真係經典

聖誕鐘買滙豐

厲害 師父原來十年前已經功力深厚

青姐的眼淚

所以我真係唔明d內房同車股點解可以炒高幾倍, 明明負債率太高, 同8仔基本面一樣, 即係8仔家下本應過百都無問題.

內房同車股一死, 連登仔都死一半人

其實唔算好傷既，都叫升返上黎啦 當然冇百二果陣咁癲但唔算一沉不起

笑燃死

中人壽 吹到目標價$100

呢句精警
而家世伯仲敢唔敢掂長和系嘅股？

而家港樓都係

內房負債係高但PE低既。同埋好多時將預收帳計埋落debt到拉高負債

升市個個都搭到順風車以為自己係股神
當年07 08 都係
到時仆街咪喊囉

利申：當年唔見一半身家

一直無變過好無, 但就升左6，7倍

巨乳die

he hold many 175

肛需呀
你識咩

330果d就收晒皮啦
匯豐唔知仲有冇機會上番去

700又衰乜
代理新game被迫下架既

講開目標價$100 不得不提1088 !!!

941 1088 都算是股王

2888 都未係好差, 未到30-40蚊

正, 供股

電訊盈FALL

內房好受國策影響

10年前UBS 吹1088 紅底

一吹就跌到仆街

你估空中飛人唔洗勇氣㗎？

有冇得同住山頂變成住新界勁？

矇撚係2007年爆喎清，97年冇咩大陸股來香港。
8號仔係2000年科網股爆煲一齊死喎。

175負債堅勁, 只係主席老婆係習總親戚, 唔係破左產n年

當年我阿媽靠蒙古能源贏左50萬

蒙能個老細先勁
邊個玩佢D股都死

你當官永義死架?佢先係第一

蒙能係咪彤叔?

打字問，都唔google
好撚野

8號仔仲要5合1

唔駛GOOGLE啦, 幕後大佬細係彤叔啦.. 玩股有番咁上下都知, 出哂名..
我咁問都係等大家有話題啫

金沙 銀娛

中石油

今次輪到700

1186
8001

點少得航運股1919

黃金股1818

嗎？

07/08 年中國人壽